Cours Python
============

Support de cours Python

Utilisation:

Je présente des fonnctionnalités dans un fichier ou dans un dossier.
Je propose des exercices sous forme d'issue (ticket).
Tu me réponds sous forme de merge request, qui ne sera pas mergée mais sur laquelle je peux mettre des commentaires
